我係明燈，我有野想講

5點開庭既禁制令，實會敗訴！

求其他燈神一齊出聲出力